千奇唔好怪人，記住，一切問題都係出於你身上

e.g 條女唔鐘意你，唔好怪條女
問題係你吸引力唔夠，你冇樣，冇樣，冇才華，冇內在 ...etc
你要做既，係去改善自己各種不足，充實自己

當你改變後，對象不再是她。

點解無樣要講兩次 講三次都好呀